## Desafio

Esse desafio é muito empolgante principalmente se você nunca trabalhou com a linguagem Go!
Você terá que publicar uma imagem no docker hub. Quando executarmos:

docker run <seu-user>/codeeducation

Temos que ter o seguinte resultado: Code.education Rocks!

Se você perceber, essa imagem apenas realiza um print da mensagem como resultado final, logo, vale a pena dar uma conferida no próprio site da Go Lang para aprender como fazer um "olá mundo".

Lembrando que a Go Lang possui imagens oficiais prontas, vale a pena consultar o Docker Hub.

3) A imagem de nosso projeto Go precisa ter menos de 2MB =)

Dica: No vídeo de introdução sobre o Docker quando falamos sobre o sistema de arquivos em camadas, apresento uma imagem "raiz", talvez seja uma boa utilizá-la.

Divirta-se

## Como testar

Execute 

```sh
$ docker run cmparrela/codeeducation
```

